真係信麥美娟夠薑屌淋病？仲屌到佢匿埋喊？99%係假

一個小小議員,仲要係無乜力就嚟畀西環党取代嘅工聯會,憑乜屌鳩高佢幾十級嘅老細？你話佢怨幾句我就信

成件事：

1.某党媒唔開名話淋病畀人屌佢老味

2.党媒話淋病開開下會入屎坑喊

3.党媒指名道姓完整講晒成件事

之後無人否認或承認

保蝗想借淋病過橋扮受害者？

扮可憐想甩身無咁易

打漏咗

件事：

1.某党媒唔開名話淋病畀人屌佢老味

2.党媒話淋病開開下會入屎坑喊

3.党媒指名道姓完整講晒成件事

4.之後無人否認或承認

呢個就係傳媒勾起人好奇心做宣傳嘅其中一種方法,似是而非

真咩？唔一定？
假架？唔確定

有咗呢種錯覺,一層一層咁fake人信